而家有咩好嘅補習老師推薦

好難揀諗到頭都爆

個個學霸冇人補習？

中文如果個底差
補習其實完全無用

咁有冇介紹

你中文點解差先

大家日日都係聽講讀寫中文 點解中文會差

做卷無咩技巧

Bafs 補ling Leung 唔錯
佢regular每個topic都會由淺入深，即使你底唔好佢都會有啲補底既練習比你做，不妨一試。

做卷又唔同講法

但中文卷技巧係真係比較少
反而你作多幾篇文
做多幾次pastpaper會更有用
補中文個d真係完全晒錢晒時間

如果你自己有心既
去買d名師雞精notes
背晒d靚句子
同埋睇晒佢地俾既5**範文

蕭生中文應該幾勁
不過佢都老啦 寧願9UP都唔賺錢

無用架d技巧

中文底唔好真係私補>>>補習社
有做過私補，見過太多底唔好走去補補習社，學翻嚟就係格硬隊啲所謂靚字靚句/中華文化野落去，以為一定高分但其實係欲蓋彌彰，成篇文好鬼樣衰

YY

樓主覺得自己係邊方面出左問題？可以比少少個人建議你。利申中大中文系

bafs唔使補
背+做pp就ok

告鳥

Ling Leung Repeater 黎
AL 得D
不如試吓私補

佢一定係勁㗎喎 不過應該冇咩精神教人啦

不了thanks

唔好意思 告鳥即係點

個底好唔撚洗補啦

吓咁爆 第一次聽

咁又唔係咁講 有啲勁嘅想衝星都會補

你有無其他app，或者你講下你目標係咩先，再睇下點幫你

中文一定黃海星

可以

巴打真心？

中文好似有個叫林溢欣都幾好，你可以試下

你真係煩撚過啲藍波撚

吓，你邊到聽返黎

bafs就一定係思齊A kam
ig: bafs_hkdse_tutor

more

中文私補可搵我 留tg